無所謂

女人話無所謂、你揀啦=死硬

是但啦 你鍾意點就點

怕怕怕